23條香港變新疆加強版....做所有野都係犯法！！！( 港豬最愛)

收藏KPOP /外國 音樂CD = 勾結外國勢力

唔聽支那歌聽KPOP / 外國 = 煽動國家分裂

玩Switch 例如 動森 = 煽動國家分裂

食黃店 = 煽動國家分裂 /勾結外國勢力 /非法集結暴動罪

口罩唔用支那國貨，用日本口罩 = 煽動國家分裂

講廣東話，唔識講支那國語= 煽動國家分裂

捉你去新屋嶺打鳩你識講支那國語

去旅行只可以去支那
去外國國家旅行=勾結外國勢力=罪加一等！！！

香港人到時三等公民都不如

港豬仲唔醒？

要醒唔係等今日

期待港豬殺到自己埋身先覺醒的一日

閉關自守 百年不變

香港身份證都犯法喇

港豬見到豬肉刀先會驚

真心香港搞到咁樣真係痴撚線社會

推

與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

最終一條底線 一觸及 allin搏命 反正再無任何希望可言 美國到時取消關係法 香港再無作用 香港人都係死

有廿三條係屋企都可以比人爆門拉唔駛通知

港豬會醒就唔係港豬

港豬仲係唔想獨立

假如當年冇 田氏救港 反23條

香港人 應該早已活系 防火牆下
（仲講乜「時代革命」）

田少「3JT」聯盟出手搶淺黃、淺藍、中間票！

#390 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Pish

23條後無香港

港豬一大堆

應否當藍屍？

推呀 23條都好緊要！

塑造51成為另一個支那禁語！

[五一黃金週] 係時候包裝到同抗爭有關睇你支那夠唔夠膽放自由行

睇死23條都唔撚會醒架啦
班死港豬一日未死未犯法都唔撚會醒

唔會架

你未聽過
“你唔犯法洗乜驚？“

ban晒全部英文，一個字母坐一年，nmsl都唔俾講
如果你打咗上面段嘢，要坐7年

.

仲有持有唔係由中国發出嘅護照者 = 勾結外國勢力，即係犯左背叛國家罪

無得youtube facebook twitter ig google
無得用visa

港豬值得擁有

同佢地講呢D 冇咩用
因為去到呢個地步已經跳左step
要同佢地講番D 近少少嘅野
佢第一樣野反嘅一定係你集會遊行示威
美其名話只要係合法就冇問題但到時只要一出嚟就係犯法
到時你幾唔妥政府都麻煩呢班港豬出聲因為你連最低嘅資格都冇
facebook 到時想打句屌狗嘅都比公安上門查水錶
而家班狗已經搵周庭嗰D 開緊波玩facebook 審查
facebook instagram 收皮指日可待
要講近D 先會有大D 嘅反應

support